肥絲大隻當年有冇為個ac喊過呢

用左咁多年 一定有啲唔捨得

佢貼bam圖走人喎

幾多年呀 連登都冇幾多年啦
佢年幾就俾人ban咗

佢唔係自爆咩

但睇落似係佢唔小心貼bam圖
不過呢個得佢自己知啦

我想用佢啲貼圖

點止呀 最少都兩年啦

貼bam圖

貼一幅bam圖就永久bam
睇嚟連連仔都唔like 佢

有頭髮邊個想做癩痢

我明呢種感覺

專登 我仲記得係2018年尾

無sticker玩既

自從佢走咗之後 啲5P字開始泛濫依家啲5P仔打5P字仲屌返你轉頭

冇sad右咩

咁就兩年 真係快

RIP

想當年我仲會將啱啱打做岩岩

壓力太大
物極必反
原意係好但太煩
個個唔守護正字好快會變5p字
之就會好易俾匪字入侵

就係比你屌走左

咁都記得

如果佢仲在生 以依家兒登風氣一定當佢神咁拜

貼bam圖封一星期咋喎
永久封有古怪

懷念